求黃揮春

有冇人有整理d黃揮春大圖
想print一堆出來痴係屋企
又或者邊度有得買

天水圍既巴絲可以搵林進

1仔有

想要黑警死全家個揮春

有種責任陪你渡過新一年，送你 「香港人反抗」以及「黑警死全家」福字揮春！

製圖： #有種責任

有種責任 👇🏻請追蹤/follow👇🏻
FB：
IG：

#香港 #香港加油 #hongkong #五大訴求缺一不可 #光復香港時代革命 #香港人 #fightforfreedom #standwithhongkong #文宣 #有種責任